訓左無睇，啲鬼衝左中聯辦同軍營未？

唔衝就散水OT錢是咪會少啲